流動嘅水，會唔會結到冰？

如果不斷攪，d 水形成一個旋渦， 結唔結到冰？

夠凍應該得

冰雹點黎

呢個世界會有河流/海洋結冰
有時用下個腦就知答案啦

係青森見過結左冰既瀑布

瞬間夠凍就得

未飲過思樂冰

攪得夠快就唔會

建議你去多d旅行